# Transcript of Pepper&Carrot Episode 23 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 23: Nach dem Glück greifen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|False|Markt in Komona, eine Woche später
Schrift|2|False|Prominenz
Schrift|3|False|50 000 Ko
Schrift|4|False|Saffron und ihr Gewinn
Schrift|5|False|Mode
Schrift|6|False|Das Phänomen Saffron
Schrift|7|False|Stil
Schrift|8|False|Saffron Sonderheft
Geräusch|9|False|PLUMPS!|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Danke, Carrot…
Pepper|2|False|Du weißt, dass ich jeden Tag hart daran arbeite, eine gute Hexe zu sein.
Pepper|3|True|… ich achte die Tradition, befolge die Regeln …
Pepper|4|False|… es ist einfach nicht fair, dass Saffron mit diesen Tricks so berühmt wird.
Pepper|5|False|Einfach ungerecht.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geist des Erfolgs|2|True|Seien Sie gegrüßt!
Geist des Erfolgs|3|False|Und erlauben Sie mir, mich vorzustellen:
Geräusch|1|False|Plong!|nowhitespace
Geist des Erfolgs|4|False|Ich bin der Geist des Erfolgs, täglich rund um die Uhr stets zu Ihren Diensten*

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geist des Erfolgs|1|False|*Ausgenommen an Wochenenden und Feiertagen. Nicht mit anderen Angeboten kombinierbar. Solange der Vorrat reicht.
Geist des Erfolgs|2|False|Inklusive sofortiger internationaler Markenkampagne!
Geist des Erfolgs|3|False|Weltbekannter Anbieter!
Geist des Erfolgs|4|False|Persönlicher Stylist und Frisör!
Geist des Erfolgs|5|False|Mit sofortiger Erfolgsgarantie!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geist des Erfolgs|1|False|Nur eine winzig kleine Unterschrift unter diesen Vertrag und die Tür zum Ruhm steht Ihnen offen!
Pepper|2|False|Moment.
Pepper|4|True|Was steckt hinter diesem Deus ex Machina ?!
Pepper|3|False|Ausgerechnet jetzt, wo ich am Boden zerstört bin, fällst Du mit einer magischen Lösung für alle meine Probleme vom Himmel?
Pepper|5|False|Das kommt mir alles verdächtig vor, sehr verdächtig.
Pepper|6|True|Los komm, Carrot.
Pepper|7|False|Dieser Trick hat vielleicht früher mal funktioniert, aber jetzt sind wir nicht mehr so blöd, in so eine Falle zu laufen.

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Vogel|1|True|Zwitscher
Vogel|2|True|Gurr!
Vogel|3|True|Gurrr!
Vogel|4|False|Zwitscher!
Pepper|5|False|Siehst du Carrot, das heißt es, erwachsen zu werden
Pepper|6|False|Nicht den leichten Weg nehmen, keine Anstrengung scheuen …
Pepper|7|False|… kein Grund, neidisch auf den Erfolg anderer zu sein.

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Schrift|1|False|Prominenz
Schrift|2|False|50 000 Ko
Schrift|3|False|Saffron und ihr Gewinn
Schrift|4|False|Mode
Schrift|5|False|Das Phänomen Saffron
Pepper|8|False|Irgendwann lacht auch uns das Glück!
Schrift|6|False|Stil
Schrift|7|False|Saffron Sonderheft
Geräusch|9|False|Bsiooo!
Schrift|10|False|Prominenz
Schrift|11|False|Das flotte Leben der Frau Taube
Schrift|12|False|Mode
Schrift|13|False|Das Phänomen Frau Taube
Schrift|14|False|Stil
Schrift|15|False|Frau Taube Sonderheft
Erzähler|16|False|- ENDE -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|08/2017 - www.peppercarrot.com - Illustration & Handlung: David Revoy - Deutsche Übersetzung: colognella
Impressum|2|False|Korrektorat & Dialogoptimierung: Alex Gryson, Calimeroteknik, Nicolas Artance und Valvin.
Impressum|4|False|Basierend auf der Hereva-Welt von David Revoy mit Beiträgen von Craig Maloney. Korrekturen von Willem Sonke, Moini, Hali, CGand und Alex Gryson.
Impressum|5|False|Software: Krita 3.1.4, Inkscape 0.92dev auf Linux Mint 18.2 Cinnamon
Impressum|6|False|Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0
Impressum|8|False|Auch Du kannst Pepper&Carrot unterstützen: www.patreon.com/davidrevoy
Impressum|7|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch seine Leserinnen und Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an 879 Förderer:
Impressum|3|False|Unterstützung bei Konzept & Inszenierung: Calimeroteknik und Craig Maloney.
